Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
viel me op dat het misschien door een onoplettendheid was vastgemaakt, dus ik pakte mijn sleutelbos en probeerde hem te openen.
De zeer eerste sleutel gemonteerd op perfectie, en ik trok de la open.
Daarom was er maar één ding in, maar ik ben er zeker van dat je dat nooit zou doen raad eens wat het was.
Het was mijn haarlok.
